知唔知minion呀媽叫咩名？

係minimum，因為mini-Mum

嗯.........建議休息一排先.........靈感會好點

唔使迫自己出嘅

咁我知美心阿媽叫咩

樓主高汁

支持，不過哩排真係差左

叫咩

maximum

咁我知收音機阿爸叫咩名
收爹!

👌

知唔知minion生鬚之後叫咩名？

Miniso

我仲記得你用龜頭舉起個藍色水壼㗎

又改名！

係麵咪媽

笑咗